2019 一月 聖佑 男神g持區 II 😘

等阿swag接力

男神也 liked 👍

係咪扮 stanley the mask

子瑜望乜

喂嗰度吖

黎啦

👀

早啊

更新

好正

今日報導

再黎

回禮

未訓咩

岩岩先返到屋企

望鏡喎📸

噢噢噢 hanbokong

仲有張hanbok

selfieong 囉

☝🏻

午安

竟然識仲熟到po ig

人地貼㗎

係東海ig見到，原來佢地返同一個教會

唔識東海

推推

推推推

今日

今晚首爾歌謠喎 ，最後一個公開舞台

大力一推

後面三位

推！推！

G妹！！！號外阿 開左ig啦！！

Fantagio 出左官方相

已追

邕聖祐 金香奇 申勝浩 確定出演JTBC新劇《十八的瞬間》！17日，相關者表示邕聖祐，金香奇，申勝浩將出演JTBC電視劇《十八的瞬間》。《十八歲的瞬間》是刻畫了危險又青澀的’Pre-青春’們世界的感性青春劇。邕聖祐將在劇中飾演習慣了孤獨的轉學生崔俊宇。邕聖祐表示「面對新的開始感受到的不安，期待和激動就像當時出道準備時的心情。這並不只是一個挑戰，是我長時間的一個夢想，因此會懷著慎重的心情投入作品，會全力努力，請大家監督。」

阿swag又唔知去左邊

鏡子selca

喂阿swag今個星期六或日開二月po，搵幾張你今個月最鍾意既俾二月啦

咁快又一個月

呢兩張

等新po先貼嘛，星期六你會唔會上黎㗎，你要係第一個回po喎ok？

Sure ok

喂咪喊啦

喊在你身痛在我心

唔好喊

G妹去左透 又話今日開po